葉劉淑儀：回港多年來的經歷是「臥薪嘗膽」

正式宣布參選行政長官的新民黨主席葉劉淑儀在電台節目表示，重啟政改及基本法23條立法的問題難度同樣高，認為應一同處理。但她強調，首要應該解決房屋問題。

葉劉淑儀的政綱提到下屆政府應讓「忠誠的反對派」參與管治，她舉例指民主思路召集人湯家驊是忠誠反對派，因為對方不會當釋法是洪水猛獸。

她形容多年來的經歷是「臥薪嘗膽」，從外國回港參選時看盡人情冷暖，感覺辛酸。

湯渣

食屎啦

都係果句， 連登仔咁睇啫
聽到d人打上去讚佢做得好， 就知香港冇得救

唔識用成語就唔好亂用啦

的確係

享盡榮華富貴

越王忍咁耐都係想滅左吳國，香港今次死梗

有冇烈士掏古井救救香港，冇老公既女人真心癲架

越王下場.....

越王勾踐滅吳王夫差後
賜死文種 追殺范蠡

佢咁講同時預示跟佢會：狡兔死 走狗烹

佢想滅左香港

講到明要報仇啦

越王 葉劉

咩鳩看盡人情冷暖？你自己做啲嘢乞人憎俾人嫌就應該啦，講到受害者咁樣，收啦

做特首後瘋狂幫年輕人起機不是夢